一人一個女仔令你心動既時刻

唔包括性方面

send錯台

連燈仔咁撚毒 邊到有女

撩我傾計

會認真聽我訴苦
幫我分擔同安慰我

對住我笑

肥婆都啱?

無見過女仔

溫柔 細心 當然要樣靚

冇女同我接觸，何來心動？

著住熱褲人字拖故意伸前隻腳過黎俾我睇

笑

望住自己好耐

同我對望

笑你on9炸

其實朋友都會 但唔排除有咁既可能

長時間望住你隻眼心動D
定不斷望幾秒就縮心動D

上堂冇帶外套
主動借左條頸巾俾我
幫我上堂抄notes 買早餐
約我跑步 放學公園傾計傾心事
一齊溫書

不過絕左交了

有人望你再討論啦